(支💥)城管集體討薪，我極度懷疑d五毛比大陸拖緊糧🤔

城管集體討薪 中國大陸地方政府欠薪10月

時間：2018-02-09 10:05新聞引據：中央社撰稿編輯：楊明娟
中國河北省石家莊市贊皇縣8日發生縣府所屬城管人員集體討薪事件，他們聲稱已被欠薪10個月，相關照片在網路傳開後，贊皇縣政府當晚回應，9日起發薪，先前的誤會是「資訊溝通不暢」。

8日上午，一張贊皇縣城管集體討薪的照片在網上流傳。照片顯示，一輛執法車掛著布條擋在縣政府大門前，布條上用大字標著「贊皇縣綜合執法局集體討薪」的字樣，多名身著執法服裝的人員站在一旁。

重慶晨報所屬上游新聞app報導，抗議者表示，去年4月至今，綜合執法局員工已被拖欠薪資長達10個月。

官方先是回應正在展開調查，隨後於8日晚上由贊皇縣政府的官方微博發布訊息，表示去年在原本城管大隊的基礎上有組織變動，人員檔案被封存，目前已審核完畢，9日起發工資，「由於資訊溝通不暢，年關將至，造成少部分執法隊員出現反映情況發生。」

城管是大陸對地方有關城市治理執法人員的稱呼，過去有多次因對民眾強行執法而引爆衝突，這次發生討薪事件，有網民的反應是「終於輪到你們了？不要以為自己多強大」，更多網民說，長達10個月不發薪，政府帶頭違法。

唔知topic d icon出唔出到

五毛入黎報下數啦

唔入黎報數唔通真係拖緊糧？

五毛近排好低調咁喎

濕ching同6囝復出
怕撚咗佢地

JR呢？

證明五毛list有用

做得衰嘢多過唔到年

五毛六低調咗幾個月
可能真係俾人拖糧

上面果位係咪出齊糧？

唔怪得呢排上返水
為咗show佢有返過工

台灣地震個po都少左五毛
過唔到年慘慘豬

勁

岩岩先出完涼 岩岩好夠比首期
我上車啦 廢物港獨狗

上靈車呀？

你老母就上靈車

睇你個窮西樣買唔起樓
連上車都唔撚知係咩
你地繼續加油推港獨啦
社會緊要有你呢班底層人士做勞動力

拖你地糧都仲做，五毛仲衰過免費雞

明眼人條5毛，則早排被cos界人打再有埋片上庭講野又九唔搭八條友都自稱冇收入

隔離登某5毛平日笑香港人幾廢，原來只係係大陸做locker仔月薪得幾千靠香港雞蟲俾小費咋

呢啲唔推唔得